[izone] 柔理品牌價值全隊排第5

又將反柔班死賤種打落18層地獄

nako個屎忽咁正都無品牌價值?

比cj迫害

pish

牙降高過q能到核爆既牙包同奈子有無天理==

有

兩個幻幻竟然頭二 wizone=pedo

反柔狗全家做雞

@姜東昊老公

ching高質

我反英only

邊狗

我唔撚係邊狗分身啊!!!

好人好者點會反英

因為英恰鳩櫻

牙柔我妻子

可愛